邊到有parley x adidas ultra boost iced blue

邊到有得買？
除左online shop

周街都有

你要uncaged定3.0？ 咩size?

3.0 40

同我揾嘅一樣

我見好多水貨舖都有

英國網之前做特價

好L容易整污糟

lm

放一對uncaged us10

Second kill買 見到其他ig shop有$1399 我買貴左$200仲要兩對 不過有現貨就算啦唔使等

Btw真係要小心啲著 好易整污糟 幾乎日日返到屋企都要刷一刷對鞋 不過真係幾靚

搭單收對 3.0 42 灰色